美豔地方媽媽「穿真理褲下廚洩翹臀」 一轉正面露臉更吸睛

擁有10萬訂閱的YouTuber「A力地方媽媽」，儘管已經41歲仍擁有姣好身材和外貌。她經常在頻道中分享運動與料理心得，最近一部穿著「真理褲」的烹飪影片，更引起許多網友熱議，紛紛向她告白：「太太我喜歡妳！」

許多女性結婚生子後為維持身材，藉運動、保持良好飲食習慣讓自己維持窈窕體態。其中，台灣YouTuber「A力地方媽媽」Ellie已經41歲，與攝影師丈夫結婚近20年，育有2女。最近她貼出一部影片，熱心教導網友如何製作「海棉菜瓜布」，也就是台灣的古早味蛋糕，影片中Ellie穿著藍色的真理褲，以及貼身的白色上衣，令粉絲看了直冒鼻血。

雖然烹飪過程中Ellie細心講解食譜、製作步驟與技巧，但時不時穿插的性感畫面，卻讓粉絲難以專心，火辣翹臀也引起廣泛討論。尤其是她轉身露出正臉時，清秀模樣更看不出已是41歲熟女。

許多網友看完後，除了大力稱讚她的好身材，更有粉絲激動向Ellie告白，「我就是喜歡A力媽媽不慍不火的幽默對白，當然還有彈力屁股」「太太我喜歡妳啊」「下身也太犯規了吧！」「看到妳的身材25歲的我由衷的愧疚....」。

不過，也有網友酸言酸語嘲諷Ellie，「喔，這個地方媽媽是賣屁股的」，對此Ellie展現高EQ，回敬酸民：「批評我的長相，臆測我們的生活，那對你的人生一點幫助都沒有。」

我入到黎

個樣好柒 勸大家睇路
唔好j

+1

蒙頭入閘

個樣好麻麻

支那大媽都著哩啲褲
佢係瘦啲咁解

樣5分 腰70分 蘿100分

我ok喎

藍色真理褲~!!一路"發"蛋一路搖~